[多圖] 德國領事facebook都post長輩圖

識玩

德國佬

你班廢青

pr好撚犀利

好貼地

見到長輩體guten tag 笑到噴口水

好識玩

屌

德國

香港政府連一半咁既PR skill都學唔到

CLS

係咪連登仔黎

danke

笑咗

danke sehr!

德國領事館係統一中心架，日日窗口望落去就見倒我地奮戰緊

Alles Gute

c

認同請分享個字體好撚啜核 簡直係畫龍點睛！

文明燈塔

長輩圖衝出國際

屌打住美國，英國可以piss off

認同請分享笑死

德國領事一直好貼地 政府學到1成都唔會搞到今日咁

求翻譯

push

外國政府比我地仆街特區政府更貼地

Wir sind alle zusammen um die scheiße Regierung zu kämpfen

Sir, diese Weise

痴撚線

香港最佳領事館

[深度分析]香港人的勝利方程式

Guten Tag, liebe Freunde

好正

Guten Tag, liebe Freunde
Good day, my dear friends

das Vertrauen
confidence

bitte teilen
please share

Alles Gute!
All the best!

唔係唔知
係就算知都唔會做
擺明想整死你班後生仔

屌你地跟到咁貼

會唔會有領事有份幫手翻譯咩condom仔
魏晉制俾老細聽

唔知遲啲有冇日文版英文版

痴線

Push

痴線德國領事館

德國佬真係好貼香港地。

邊個連登仔

不枉我學德文

cls

德國佬識玩

Deutschland

講埋比大家知係佢地設計，都唔認有外國勢力

蓮花做背景真係撚抵死

腥港正苦幾皮野請埋d藩薯日日諗點刷鞋點奶共狗屎忽

睇到想嘔，證明好傳神

batte teilen

香港新社運模式 長輩圖抗爭

Guten Tag, liebe Freunde
格式真係跟到足

跟得好貼。

文字藝術師

笑撚死

係咪痴線架

推

肯定係連登仔做admin

融入本地文化

德國領事館facebook

可能係香港人嚟

外國啲長輩圖唔係搵荷花做底架喎好似 係咪香港人整架頂

德國係咪想要咗香港
係嘅就快D

笑死

外國係點架

ADMIN肯定係香港人啦屌

日耳曼民族

佢地個 Facebook 每日一字好 match 現況 次次都好撐香港人

Guten tag

第一句學嘅德文

成日見到有個黃色公仔頭 整個
同埋見過月亮底 字就寫good night

發現佢其他post 都係幾十個至三百個like
呢個post 六千幾

德國領事館幾時都咁貼地

貼地到仆街

Dankeschön

Vielen dank, dass Deutschland uns immer stützt!

Kapitulieren? Niemals! Das ist empörend!

Wir werden Hongkong bis zum letzten Atemzug gegen die Kommunisten verteidigen!

Danke

Danke schon~

Deutschen sind am besten

有冇人可以解釋下內容
得信心係睇得明

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

梗係香港人啦

比港共更清楚廢老需要

掂呀，勁

WTF

貼地

德國佬雨傘幫到依家

德國可唔可以企浸浸果邊，打鳩支為呀

正撚到

Sehr gut !

Pr 連登仔

睇嚟德國三戰會係戰勝國

意粉好似一直以黎都戰敗的

德國領事肯定請香港人管理FB

德國領事肯定請咗香港人管理FB

卄
其實德國都有長輩圖呢類嘢 通常係貓狗動物或者聖經金句/spiritual 主題例如呢幅早安圖祝有美好一天

之前德國exchange啲當地同學成日收老豆老母/ 屋企老人家嘅長輩圖

中國
意大利
伊朗
埃及
巴基斯坦

五大文明古國聯盟

Gluten Tag
您好

gegen？

請咗香港人做pr係咪

Naja das ist die Umgangssprache!

多圖？

個page admin 肯定有上去連登
Danke